傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

就係要呢啲
鍾意翻工嘅香港人：「好難拆呀ED」

整咗真係清又清唔到
車又駛唔到

千其唔好整呀

千其唔好整
要整整其他嘢

千其唔好整呀

真係柒都好難柒

推

聽日要見到一地都係！

好危險呀

罷工 罷工 罷工

拉爆？

千其唔好”緊”做

咁鍾意翻工呀喇

點整？
零晨時分落去整

點解會有學生？

路障嘅方包應該要係
唔易拆
有阻礙作用

方向

一定有藍學生，咁多年洗腦

廣東話都講唔正

內地生?

150 果 d啩

真係聽唔明佢up緊乜鳩

哇咁勁

和你塞

Push

拆完隻碼都有口拉爆要鋸

lm

汽車塞塞

諗緊好冇試下感化班奴才

依家出街真係要睇路

曱近平